如果你係女人 會唔會利用身體賺錢？

做雞可致富
我覺得我係女人都會做

尊嚴換磚頭？
No la

有錢女就唔洗
窮女就要

每日都出賣肉體同靈魂

嫁個有錢老公咪得囉不過都算係做雞嘅